Shall We Talk

明月光 為何又照地堂
寧願在公園躲藏 不想喝湯

任由目光 留在漫畫一角
為何望母親一眼就如罰留堂

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈